[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (16) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

唔好咁快啦屌啦星

阿Dee

呀dee

龍門張俊傑

屌，投Mirror 啦

投Jer呀！

Jer b告急

仆街Mirror介自己人票

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

牙醬要人啊

佢真係好唔識講野

條友好串下

想牙醫贏

無乜野講

又係牙謙

大串

痴線 冇獎又鬧有獎又鬧

好驚牙謙攞埋年度之歌?

老事常出現好煩

贏都唔知講乜好

串到

我講長遠，唔係講今日

我係想viutv 可以做底cctvb
但成班紅唔起既下下十個八個出嚟抱團真心唔work
垃圾聲夢幫真心有樣你睇

短期內，個人可以集中捧四五個，組合一個起兩個止
資源就係得咁多，下下貪心想攬晒幾十人邊有可能你咪玩就真

短期內我覺得ok，當比觀眾識下
中長期真心死路一條，唔好行聲夢條舊路

串到咁都有得贏年度之歌？

jer告急

多謝下？？？？？

啲人投票都屌學返cctvb分獎囉

林家謙平時都咁串？

影cam man係咩事

今次真係串

又一個post

推得好快

林家謙同以前杰倫多獎拎到講廢話有咩分別

佢應該只自己咩事
開始收斂返

唔好再迫真毒講野啦

林家謙唔謙

冇咩嘢講

Jer!!!!!

易到冇對家咁

又林家謙

On9 暴龍哥都輸？咁能個咁好唱功？

各位投鏡/牙醫
一票不投林家謙

真毒

佢咁串做乜
講咗幾句真係冇乜嘢講

頭先走勢點 睇唔切

阿dee後面個樣

佢係咪太緊張

Dee gor!!! 今日悉心裝扮左

好撚串

唔撚係比佢拎年度之歌呀

表情都比下丫

想比條女坐爆

多謝埋幕後都叫串

愈吾想拎 就愈要佢拎 正

Jer告急

好型

Jer多過姜

老事常出現好煩
串到

唔想出現去跳樓死撚左佢啦快d, 煩

咩事呀佢

一人之境已經夠票 請投無力感

林家謙 好藝術家 好有格

不過都好 太滑頭冇用

佢係咪社交障礙

再咁串轉人投啊！

都唔知話佢毒撚定係串嘴好

牙謙好波

條友識唔識謙虛少少

無力感要人！！！

呢套笑傲江湖好睇

人哋毒毒性格係咁jer住人做乜

可惜

話自己老是常出現

193幾時出來

又家謙投票好難唔係佢

All in JER!!!!

牙謙真毒撚

真係好毒

是旦啦 上台攞獎又唔係多謝共產黨 有乜所講啫

佢地一定覺得好玩啦
平時係樓下坐幾粒鐘
今日有咁既機會合作

我平時都有聽佢啲歌
但佢呢個態度令人覺得麻麻地

鬼叫佢識咁多飯咩

老是常出現？
謙卑啲得唔得

有無人cap左頭先投票走勢張圖

深黃許廷鏗告急 請投冇力感

我覺得條友似毒多過串

想問投左係咪冇得改
利申 仲未投到票

推

岩岩放工 點解我一入話只限香港 我係香港

有冇其他人睇下 次次都係佢

All in 無力感啦大家

林家謙咁臭串嘅

民主 vs 公司分獎

唔能使驚，得返10分鐘，又係佢呀

做咩姐佢

投IGNITED！！！
忽然好唔想家謙拎

天才係咁 你諗唔到佢諗緊乜

又爆 post

謙 邊撚度謙呀？

37.5% 投佢
cls

陣間都係佢出黎拎架啦

屌 投咗畀佢有啲後悔

好串 好反感

林家謙成功一晚令一埋人討厭佢

jer仔告急

一人

人地想講都唔夠時間講...
你就無乜野講...

有預感節目完咗之後家謙應該俾人反到仆街

mirror要人

林家謙今晚好似好串咁嘅

咁撚大牌

串撚到 食屎啦

唔好撚掂個獎啦

一人之境領先

+謙成段speech都係處於想逃走狀態

有冇人有cap走勢圖？

戲都唔演下

dee gor 個花姐低胸夢無了

一人之境win 梗

無力感瘋狂告急中！！！！

佢真係串得起

陳百強正呀！最愛

Dee gor 贏唔到...

有無人因為林家謙今晚表現扣左分
有
無

佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅”
跟住無拎
跟住第二次上台既時候
用手指捽個獎 (暗示有塵)
持續三至四秒 全場靜默左

之後話個獎係計冠軍歌
咁好彩我作果d全部都有冠軍
thor笑住話唔係好彩既 林家謙完全無理過佢

攞唱作人果陣
話老是常出現 好煩
話無乜野講喎

佢真毒黎

係咪咁多人鬧林家謙都係鏡粉勁敵

唔講嘢都唔得

又一個

多謝英藍

開頭都覺得佢好串，
但睇埋啱啱，佢似真毒L諗唔到嘢講

其實係咪嬲之前無俾獎佢...

鬥唱功咩

Feel到佢有講得好少少，係咪有人幫佢mon post

幸福門

林家謙今晚會攞5獎

咁撚串老是常出現希望係佢生涯最後一次拎獎

一人領先好撚多之後ignited

林家謙串過馬撚

番cctvb 啦藍家謙

呢d關毒撚事咩

音樂為先

=

超串脱粉

而家又拎個獎？
係咪見連登屌到發發聲

全投 無力感

愈反愈紅！

今次真係少串

Serrini冇奬

第二名邊個？ 唔想比林家謙拎

林家謙似唔太同意個頒獎機制
反白眼

邊有幾十人
你係咪搞錯咗啲嘢

已投jer，道迴光真係出色

牙謙票源集中
好難贏到

好少見咁寸嘅毒撚
通常屍屍縮縮

係咪用緊vpn?

無啦啦滄海一聲笑 以為有乜新環節

家謙真心寸
做咩事

無力感要人呀！！！
無力感要人呀！！！

無力感呀

天才？

拎咗喇 滿意未

都好難唔係佢啦

街客9成投佢

推
用ios做會員好易
可以用apple id 登入
再加短訊認證

佢係咪平時都係咁講嘢

好似睇唔起咁

push

嗰格真係kam kam 哋

真 反感啦

林家謙長期諗唔到嘢講但係又要夾硬搵嘢講

聽到當堂呆左 好似唔多識講嘢⋯

條友講嘢好毒

My only one

林家謙不如學吓點講嘢

林家謙 i love u

林家謙：我老是常出現 好煩 無乜野講喎

林家謙啲態度好西

處女座嘅人內歛

林家謙D 獎仲多過mirror

班haters煩到

搵人教下佢pr 得唔得

問撚夠未啊好煩

屌你老味呢條友都係唔好撚講嘢

如果siu mai謙今晚講d野係姜濤講，個社會會發生咩事

咁佢真係講咗好多次嘛

我都覺

轉Mirror 啦

投ignited啦屌

其實話唔覺「咁隨便」有問題既人本身你家教都好極有限咩水準人有咩fans

隨唔隨便唔係重點，重點係你應唔應該直接講心果句，即係如果你第一日返工，見到個同事好肥，你係咪都會直接話：你 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其

web live 死咗

家謙好波

仲有乜嘢獎要頒 ？

藍絲係咁

真係好好奇其實發生咩事 之前商台果D好似都正正常常

下……冇乜野講喎

其實林家謙邊到串 睇左成晚都唔覺

林家謙：又係我？分d俾冇奬既mirror成員啦

是但啦

佢係咪想退出幕前

屌你諗唔到到嘢講就咪撚講 串柒柒咁

鏡粉要告急啦

jer b要人呀

林係咪毒L黎

其實林家謙性格本身係咁..
上面話佢串根本就冇撚留意
佢份人不嬲都串下串下
睇佢同serrini之前一齊夾就已經係咁

屌走林家謙
得返D鏡粉圍圍圍

今日既him
似昨日既姜濤

投左無力感依嫁真係好有無力感
無力感要人呀

佢一向都係真毒

唔好迫佢講野啦

林家謙係咪要拎晒啲獎

無得改

Yes

All in Jer

想知10分鐘點追

Jer jer 要人

呢個陣容邊個夠林家謙鬥

計返Ian fans base其實唔係幾大

串過馬撚

咪再俾佢出嚟啦

投牙醫

Chill Club年度之歌實係投牙醫啦

林家謙點解咁串 想轉投其他歌...

林家謙 係咪想學 吳業坤
有毛有翼就展現真本性

林家謙閪到爆

還903一個公度

鏗鏗

毒撚都有禮貌既

既然佢唔想上台拎 咁唔投佢了

無力感要人!!!!

講完又話冇野講 當正自己天之驕子咁

我今晚係咪冇機會見到error

jer 告急

一定唔使驚

開左vpn?

投無力感

林家hiu

我以為我睇錯
真係反白眼喎

成個頒獎禮真係變咗一人之境
林家謙橫掃

屌 真係想收返一人之境嗰票

林家謙個態度真係令人覺得佢串緊
無乜嘢講eq負嫁？
等我仲之前仲投咗
投票比你令到你上臺搵唔到嘢講 真係唔好意思

諗起上星期口罩小姐連登有人話pk唔笑
之後即刻9笑

成班痴撚線
人哋唔講嘢都唔得

林家謙做乜咁撚臭串以為自己大明星？

"又係我啊？我都無咩好講添咁多謝下chillclub d 幕後囉"
佢今日個tone 真係有d 閪，到底咩事

泳兒好慘

193好可愛

大家咁話

覺得係謙覺得自己唔值

幫Jer告急

陳柏宇
林亦匡
欣宜
林二汶

無獎

牙醫要人

係就快啦屌佢老母

嬲呀
冇花姐低胸睇

林啲動作 講啲野好似好唔care 咁

鏡粉應該未出盡力

不投票/投白票屬違法
唔想坐監請投JER一票

牙醫

佢自己都話來唔係為攞獎

多謝英皇

冇野講喎

唔好撚講囉屌你

有冇得比error上台 想睇33講兩句

同感

Gin

佢真毒撚嚟

毒唔代表係串囉留意返
兩樣嘢嚟

TVB要人啦如果唔係冇人睇會好冇面

知你平時做開毒撚咁講野啦，叻啦叻啦

珍

無力感要人！

真心反感喎
對林家謙

本身都想佢攞多啲獎 而家反而驚佢講多錯多

見倒細貓唔開胃 之前仲奶tbb

毒撚謙

我覺得冇人教佢講嘢

咁多歌手朋友 至少我唔指點下佢

上咗台幾次乜都講晒啦

投鏡！！！！！！

論講野好似姜b談吐比較得人歡心

mirror

咪話冇嘢講囉 咁又串？

mirror d fans可否 ko林家謙，
真係唔多頂得佢順

投無力感 快！

好老實 第一次睇頒獎
先知佢呢個人咁串
第一次講嘢仲諗佢係傻定真冇禮貌
到第三次

事實係冇對家
串都合理啦

覺得林家謙純粹係想做音樂唔係care拎獎姐反而佢多謝幕後都幾真心

牙醫pls
無力感告急

其實林家謙無唱片公司後台都拎到咁多獎
證明其他頒獎禮真係好唔公平

正路喎，咁好聽

我們不碎

改投mirror 啦

只可以撐佢？

自己勁就係多謝自己，仲要多謝邊個

193要人

佢應該仲有得攞喎 咁快無嘢講

林家謙冇得輸

其實我唔覺佢有咩問題
兒登仔真係好易帶風向

退粉了鳩謙

家謙拎到唔知講乜好

林家謙？邊撚度謙呀。屌你老母

你地第一日識林家謙？佢不嬲都係咁講野
成班臨時fans

牙謙應該一落台有睇post知自己講得唔好啦

唔洗等完宜家都反緊

咁乜鳩都投票真係好ON9''

陳蕾好cute

係

有聽家謙訪問就會知其實佢唔鍾意太多人關注
所以先會話自己老是常出現

唔會追到啦 依家都係mirror vs 林家謙

同意

林家謙真係無咩基本禮貌～
而依有cam影住曬都可以咁

佢應該想講觀眾見到佢老是常出現, 覺得好煩.
毒撚唔識講野又核搞笑係咁.

我覺得林家謙唔係串喎
明顯係relax得滯啦
佢喺viu呢邊chill開
咪變咗佢同樹平時嘅style囉
咁都要屌

無力感要人呀！！！

啲人覺得唔講嘢就串

我覺得係自嘲多過串喎

好彩投左無力感

好正常喎
贏到聽日報紙c1啦

覺得佢似毒撚隻串

偽毒坤

鏡粉 團隊行先呀

繼續 恭喜家謙

樓主post定17出黎 please

like呢個summary

mirror fans 呢

林家謙串撚過碼頭咕哩

鏡仔自己玩死自己
加埋多過一人

真

我係投無人之境嘅鏡粉

公平啲咁講
佢去到第三次攞獎真係冇乜好講

請票投jer迴光物語

佢似緊張多啲

串乜撚
就算串又點？193 都串㗎但我都鍾意睇

佢好毒的

cls

我都有投佢一人之境
但佢今晚果態度唔係幾好
會令反感

其實換個角度睇 唔係應該話個場風格比較輕鬆先可以咁講野咩
做乜成班老屎忽上身要人做認真撚

鍾意林家謙 投左一人之境 但佢咁L 串ge 咩

林家謙似毒撚多過串喎

姜契唔洗上台拎唱作唔洗俾人屌
好開心

呢part我反而覺得似翻佢性格
之前兩個獎就真係有得抽秤

真心自己界自己票, 又唔比人改票...

似係帶風向

第三次上台真係冇乜好講啦，多謝埋chillclub幕後，多謝埋之前英皇，仲有乜講

搵人教佢講野啦，遲早出事

佢係真毒 個人係咁

討論家謙係咪冇禮貌本身就可以推爆十個post
諗到今晚班友有排煩就好頭痛

微博之星留返比你地啦 我就簡牙醫啦

林家謙串到 學下姜b啦

估唔到輸咁多

林家謙藝術家性格如果做好啲PR會多啲連登仔鍾意

阿JER告急
票投迴光

呀jer

無力感喇屌

Push

得罪講句
唔覺得林家謙無禮貌既，其實就係因為你地自己本身都無禮貌
所以咪唔覺得有問題囉

無力感世界第一

無力感要人

應該係

咁可以退出唔撚出黎爭獎，無人拎槍迫呢條毒撚

mirror fans 咁廢，投票輸咁多

姜唔會咁講

連鏡粉都.....

All in jerb!

陳伯cover

我都投咗jer

Hpv買咗好多spot

我諗家謙應該係太緊張
利申 投咗牙醫

真呀

可能睇佢平時mean 開 我覺得冇咩野

乜鳩都屈鳩鏡粉

迴光要人！！！！！

唔覺+1

個句「冇乜嘢好講」好撚串

林家謙！都幾好笑

根本就係
無咩反感 佢本身就係咁

屌 無力感完全冇人投

太謙就變串

冇錯

無
真係有啲失望

利申：中意佢啲歌

姜濤唔紅天理不容

我以為姜糖

係⋯⋯

屌真係忍夠

個show俾咁多獎你
結果嚟睇你串柒柒咁話無嘢講
冷言冷語破壞氣氛

樓下d歌手都好想攞獎都無呢個機會多謝下人

Mirror solo𠝹左自己票

做乜節節都有姜b 個aids 廣告

薑Ｂ洗唔洗出現得咁密

呢段態度正常返好多啦下話
咁都有野好屌

未紅已經行單春style
咪多得班傻西死忠

唔太識欣賞佢
佢喺自己公司定咩

啲人想佢扮第二個人做自己就夠啦

三次造星，佢每期執十幾廿個出嚟，點無幾十個？

林家謙好毒就真唔係串

其實啲留言去得咁快大家點追

條女
我投左佢嫁

所有連登仔投牙醫呀!!

Mirror 告急

唉

咁佢可以選擇做返幕後

Mirror告急

睇得出你份人平日都係得罪人多

勁撚多haters
到底係咪唔抵得人拎獎..
仲要嚟嚟去去都係嗰幾條友講佢

無力感

係cc唔見佢毒？

惡到唔屌得架

係囉
點解會咁架

咁隨便嘅
我老是常出現 好煩
我無野講

有性格？
想搞gag？

佢上左三次台冇嘢講好正常

迴光物話

謙謙

Side bet 係花姐著泳衣

叫身邊人投其他

特別香港

有冇鏡粉可以投ignited

泳兒想講多幾句
佢就唔知想講咩

個個廣告時段都播一次姜b hpv廣告
同埋雞雞雞雞雞

林家謙！！

不如推Ignited
好似會易D

第3次出

林家謙最鍾意上TVB
許廷鏗冇㗎

即投IGNITE先, 林鳩HIM收檔啦,

第一次睇佢, 嬲嬲地

終於知林家謙點解咁串
係咪因為要黎拎獎冇得睇開心大綜藝呀？

如果樹有得上台應該都係咁
自己係台上到自high

仲串過當年祖兒

界票界得好勁...

投jer!!!!

All IN 林家謙

林家謙都係做幕後好啲

家謙bb

好奇一問係咪不嬲都咁冇禮貌

又屈 我聽唔到有囉字

係咪覺得太易拎

其實以前嘅陳奕迅都係咁上下

係 同埋佢都有多謝chill club慕後

無力感呀屌

串過馬撚林家謙

我都想
純粹覺得首歌配得起年度之歌呢個名

係lo 估唔到

雞雞雞雞雞雞雞

姜b呢啲可以開班啦

係囉！ 快啲上

無入公司有辣有唔辣

我覺得佢毒舌想搞下笑姐但毒撚搞笑全場靜哂feel

條女乜水

林家謙係咁講嘢
上次同Serrini 個kkbox show 都係窒人

加油

林家謙嗰陣冇奬又屌 依家掃晒啲獎又屌

林家謙只想低調哋造音樂 唔在乎獎項 甚至害怕拎獎 聽過佢訪問嘅人自然會明白

ignited

唔怪得今晚打手咁落力屌家謙

Mirror fans點解唔夾吓先投？

好老實咁林家謙係串得起喎，自己歌受歡迎之餘，幫其他人作嗰啲一樣咁掂

抹獎點解釋

正想講

票投柳兒!!!!

個雞廣告想點

係呀 佢地好撚惡架

Agger

認真可無以拉底藍家謙睇呢獲

首歌好聽關佢串撚事咩

咁林家謙又真係有料
今年咁串出年啲人應該會投其他人
除非佢又好突出

林家謙真係串就唔會咁多人搵佢合作

睇緊樓啦